一人一件自己都唔想原諒自己嘅事

我唔應該咁講你

成日一食野就停唔到口
到食濟同肥埋個陣就好憎自己

晚晚想戒J又不自覺咁打翻

我應該主動行多步去識你

靚仔都係罪人，我願意認罪。。